猁迷黎講，今晚佢一定最開心

第2既機會終於等到！

終極bin c

佢今晚無晒壓力

應該好好訓

YMCA！

始終佢地唔習慣做贏冠軍果隊
依家拎第二冇哂壓力！
可以放個好既暑假💪🏻👏🏻

猁狗完成任務

又真係比佢講岩等到最後一輪

其實條友講既野全中
只不過笑到最後果隊唔係利狗之嘛

YMCA !

想知佢今晚點

無晒壓力 可以訓返個好覺